有冇人可以整合黑警濫用暴力打記者既片 傳去外國

片就一定好多
有冇人本身已經有channel可以整條片比外國人睇

［超完整整合］［backup]721至今警暴結集

之前有巴打整咗英文channel

想外國幫香港? 英文版101全港最恐怖約4分鐘人道災難片流出 ! 入黎Tweet爆佢!